聽日開始我回老家同牙joe過年了

邊個唔翻就係25仔

你老死字ching比女玩有無幫拖

我啲老死玩開女，做男人做到比女玩好撚廢

男人老狗淆底仲廢

有冇叫埋宇清

叫左yoyo同肥絲

啱呀

留係度幫連狗開年

又返工？